有無住嘉明閣嘅街坊一齊去廿一樓到㩒鐘仔？

我怕有人失蹤咗 想搵清楚啲